Ejecute make '2Sticker' o '3Sticker' segun el tamaño que desee

Despues de compilar ejecute "CuboDeRubik -h" para saber como usar CuboDeRubik

Los archivos instances.dist=05.[algoritmo].[tamaño].txt tienen los resultados de dicha
instancia
